譚仔呢單野其實有機會係一個局黎

譚仔呢幾個月知道表態無著數一路堅持唔表態
突然殺單咁既野出黎其實好奇怪

個人猜想

張野係其他人痴上去
目的係引佢地公關一定要回應
同埋知道一有呢單野啲人就逼佢表態
引發譚仔既公關災難

利申 鍾意食譚仔 一時三刻接受唔到

歸邊吧孩子

支那01入左來帶風向
大家睇路

全部風向撚嚟

要裝都淨係裝貼張野果間鋪
以我所知有唔少譚仔阿姐好歡迎黑衫

利申 接受唔到有人鍾意食譚仔

又唔係鍾意既 只係有時係出面無咩特別野食想食最後都係譚仔

啲叫裝修譚仔po 多撚到
真係要睇路

收到 請手足小心查證

希望大家睇定啲先

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

告示就肯定係真，有晒片，但未必係店鋪經理/員工痴上去，所以先要公開CCTV睇下邊個做

單野同岑子傑被斬有d似，都係用香港人最關心既野(民陣)、同最多人既食店搞(譚仔)去激嬲香港人，仲要係同一時間有幾間，唔排除係有心人做野，繼續將事件升溫。

希望可以公開CCTV

油麻地譚仔事件小心炒車

罷食先，
有進一步解釋再決定啦
都唔好食咁多一滴香啦